長期胃痛點算好？

睇咗幾十次醫生，入院又check唔到啲咩
驗血報告指白血球好高，醫生話發炎
吊咗幾晚鹽水出院又日日痛到仆街
嚴重影響日常生活，胃藥都食過十隻八隻
有無巴絲都係咁 最後點好返

Push

飲食習慣？

水飲得多唔多

點痛法？我都成日痛

已經戒口，一日飲一公升左右

痛到企唔直，訓醒條腰硬哂
一食野就痛 唔食又好肚餓

有冇試過食麥皮一段時間睇睇 ?

有無咬爛先吞,, 有無食太快?? 定時三餐?

麥皮要用奶，唔敢飲奶

有，無，唔定時
已經連續胃痛咗成年
放過我

邊個話要用奶

胃鏡照左未？

成年前都係咁
無咁嚴重地痛但仲有胃脹
成日食少少想嘔
最後係神經緊張搞到胃功能失調
又係驗血照哂胃鏡都冇咩大問題
靜係十二指腸有2mm erosion
最後食tca 好左好多
不過一忙/大壓力又會返發
樓主試過咩藥?

我女朋友都係咁 有排好嚴重 感覺上係生活習慣同壓力所至

照咗，輕微胃炎

自
聽日買黎試下

照胃鏡痛唔痛，我之前都有 痛到企唔直個身，又會半夜痛醒，好辛苦。我係唔食野空肚就胃痛，食野就無事。但好彩睇完醫生就無事，要介辣同奶茶，食野要嘴饞耐啲，之前食野好快，五分鐘食完個飯。

食白粥/小米粥 好過食麥皮

(純粹個人經驗)

Omeprazole, escomeprazole, pantoprazole, 加衛斯康，famotidine等等N種胃藥
專科醫生開過類固醇止痛藥
仲有幫助消化，腸痛肚痛等等
普通科醫生試過痛博士 但治標不治本

日日痛 開心又痛 唔開心又痛
最慘試過一個鐘狂嘔50次

私家照唔痛，打啲鎮靜劑就訓咗
我同你相反，一食就痛，搞到唔敢食
輕咗幾磅，本身已經過輕
已戒口，食量少到一個飯分三餐食

我都成日肚痛，腸鏡胃鏡做埋咩事都冇，醫生話我腸易激，好影響生活，咩都做唔到。係咪人生已完

我以前都係 後來知道食某類野會敏感 之後唔食好番D

屌我都係，大腸燥激

食咩敏感？